[JJ插沙]點先可以令女朋友無咁介意我嘅過去？

女朋友話一諗到我同啲ex同我發生過關係,喺過我屋企瞓,扑嘢,就好唔開心。但我同佢都好愛大家,而因為我嘅過去,令到佢好唔開心,甚至想分手,話長遠嚟講係唔會work,永遠都會記得。但我好珍惜佢,好想繼續愛錫佢保護佢,好想扭轉呢個局面。我唔可以改變過去發生過啲咩,但係當下呢一刻,同埋將來，我都好想繼續同佢一齊。我有諗過我咁樣係咪太自私,易地而處咁諗其實都只係我嘅自私而去綁住一個人。我可以做啲乜嘢去減輕過去對佢嘅影響 我真係好愛佢

比我都忍唔到
你起碼換返新床單，掉哂ex 嘅野先

我掉哂 轉埋房,裝修埋

仲有你要係佢面前果斷咁斬斷情根（割Jer)
係日後佢會好愛你🤟🏼

扔哂個ex 嘅嘢，然後講有啲咩係你可以喺佢身上搵到，你ex 畀唔到你嘅... 加油，畀啲信心佢啦

讚下佢對波大過ex,起碼叫有野揸手
佢應該冧哂

冇，你做過嘅嘢會跟你一世。

我一路都好安份守己一個女性朋友都無搵 有女仔搵我我都係hea 覆或者唔覆 因為佢無咩安全感,我都唔想佢會擔驚受怕

我試下

我知我無權去要對方接受,始終個問題喺我度,如果我以前無發生過呢啲事,宜家就唔需要有呢啲煩惱 但係因為過去而令到當下呢一刻或者將來,真係好唔值得

你條女都ON9
每次嗌交肯定拎哩啲出嚟講。

其實你冇錯wo

換過條女啦

我唔係想講邊個啱定錯 我只係想佢可以繼續開開心心咁同我一齊 咁我就可以啦

叫佢睇開啲喇 佢耶撚嚟？

你屌下佢，佢就ok

無得唔介意架啦 臭鴨黎

每個人都有過去
佢介意 係咪因爲佢認為你放唔低？

但我真係放低哂 我掉哂ex啲嘢，del 哂相，chat room record，亦都無搵過佢地

我知錯架啦

唔係

早知今日

Btw 唯有用承諾
預左成世俾人食住

其實我真係唔介意，又或者咁講，真係鍾意佢嘅，俾佢食住有咩所謂 我亦都當咗佢係我終身伴侶咁看待，落力為佢好 女性朋友都唔會有

換連登名都幫唔得好多

分手.
就算她是處都咁話, 因為想的事不現實

你都係想曬命你條女係處嚟啫

我唔想錯過呢段關係呀，我真係好珍惜佢

我真係好珍惜佢

咩方法我都會試
利申極端手法例外

介意就唔好一齊啦
介意個一方會好辛苦
有呢個情意結唔係你想唔諗個件事就可以唔諗
根本唔會控制到
只能怪佔有慾太強
要對方既過去現在將來都要屬於自己
不過好少聽有女仔會介意男仔既過去
過來人

我真係覺得好浪費

你條女第一次拍拖？

試過
要比佢覺得自己有唔同
同埋比佢知你鍾意佢多過ex
不過最重要都係時間

唔係...

我會努力試下 好希望佢可以同我捱過到呢一關

處男情意結

依啲野冇得變, 除非兩個人都一樣, 叫你女朋友搵第二個做, 咁咪打和

佢又唔係咁 係程度唔同 佢覺得我嘅過去同佢嘅比，嚴重啲

佢係咪處/初戀？
你冇辦法，因為你有過去，如果想繼續你就要畀佢信心，讓佢覺得你係真心愛佢
就得啦

我係真心愛佢架 俾呢啲事影響真係好無謂 同事都好無力 我明白唔係佢想咁 但真係好唔值得

你仲有無其他第一次
例如第一次去邊度玩咁

有呀 旅行都未去過 我都好想可以同佢一齊去經歷呢啲

要多花d
心思，帶多啲體驗你未有既第一次，話比佢知而家最重要既係佢

中學雞？ 扑野有咩問題

叫佢搵過件a0嫁啦

搬屋

仆街唔好哭

你唔明 條女處既時候又好鬼鍾意個男朋友
會癲癲地
如果我代入角色如果自己個初戀同人拖過手我都好難過
係後來拍過拖先對呢啲無咁介意

唯有比而家男女友知道
自己無能力改變到過去
但從頭黎過既話，想將所有第一次都比自己
最珍愛自己
行動上真係要落足心機先得
長時間抗爭黎

你女朋友真係太愛你喇
你都行動回報啦快啲
唔好再唔開心落去 積極d

其實你女友好簡單
想你買過個新單位姐
諗咁多做乜？

無撚有錯

有邊個無過去？有咩好介意？
重點係依家嘅你係點痳